（彈唱）張國榮 - 有心人

希望大家可以聽下
歡迎大家comment一下 比D意見 等我可以改進下
thank you!!

有懶音，學緊唱歌阿蛇話咬字好重要

前半段你刻意想收細的反而support同發聲位置都唔係幾好，後半2:50開始好好多，前半你想收細可以參考番3:40 咁樣去做，個聲出黎會好好多

同埋有的字有的懶音，好似 覺 像 角
希望幫到你

同感
同埋聽左你youtube channel啲歌，我覺得有時可以試下降key,有啲歌原key係難唱

thanks
我會聽返再跟你意見試下
我一路比呢個問題困擾住
thanks

懶音會繼續努力改善

量力而為

懶音 我會努力屌屌佢

好難聽 首先聲柒 高音上唔到 低音又唔靚 唱陳柏宇坤哥嗰啲K歌算啦

sorry 無心傷害你聽覺 我盡力將我唱得最好先比大家聽

呢個係常見問題, 好多人會諗住唱細聲的就放鬆晒冇左support, 變左所謂"喉嚨聲", 其實唱細聲更加要做好support穩住的音, 加油

thank you!!! 高手指路 多謝

多謝你
我當有一成真已經好開心

係咪得我一個覺得好聽

正評ed
Between我覺得好似唱得有少少輕浮 所以聽落感情同個氣氛差少少

幾好

係咪太浮誇
要減減